BNO 要走要留都唔割

夠資格拎 咪拎左先，
本身英國欠我地，佢賣左香港人比老共，
BNO無論如何都要拎

講到明佢個立法程序要幾個月
到時局勢係點無人知

一個唔好彩 到時要開戰，
咪講咩sir this way，咩參戰
老共一定拎香港人做人貭

//
另一邊 拎BNO就當被捕手足condom
去到外國一樣可以打國際線
總之唔好忘記香港仲有人係水深火熱之中
建立香港民族 唔單只係香港建立
你咪當自己好似 d咩同鄉會咁 在當地建立團體
//
sor for 1999
請屌細力d

中產黃絲要走都唔割一定要搵方法救埋小朋友走
唔想見到大家辛苦ot搵錢 變成繳稅維穩打細路
賺錢養gestapo 不如齊上齊落逃出香港

去英國唔係為咗自己，係為咗下一代。

小推5

4

3

2

1

推
97後幫左我地好多
唔可以唔理佢地